GME蝕既，SNDL返哂黎

SH to the moon
YOLO

大家今次目標價幾多
我覺得去到100差唔多

SH 32857 💎👐

今次我唔信連登仔
到左100蚊我就落車先

sndl純粹炒消息？

炒大麻

cls 起身比佢嚇親

要逼空
SH等ss

我80落先

唔好造爛市

訓醒升成倍
開始驚，想走人了

唔好sh到咁上下賣左佢
等班仆街賤種淡冇得賺

吸取GME經驗啦
賺咗就走咁啲
如果唔係好似上次咁空歡喜一場
呢啲股炒得咁高跌起上嚟好快

agger

尋日放gme蝕嘅已經賺翻1/4

水尾啦 返屋企喇

Agger x 2

又可以叫連登仔接貨了

你地咁無大志
起碼坐到100先走

靜啦
多連登仔入 就會冧

本已回
無壓力SH

3.5咁快話走唔過10蚊都唔放

咪撚害人啦

0.538入 0.6走撚哂去左玩GME 哭撚左成晚

咪係 呢隻野頂盡值0.2

癲狗股

大麻全美合法化就唔同。。$10無問題

如果合唔到呢

只要拜登宣布全美合法化上車就會太遲

合唔到就走$4

好似星期五出結果？

有排都未投票

未投票之前我估可以玩到$10
合法完$50樓上

屌你老母

痴撚線

CLS

點解我搵唔到相關資料 話星期五會過？

11月12號咪大跌嗰日
自己做傻散見跌就賣怪得邊個

上年呢個時候都係三蚊

咁呢d係買大細咁 聽日前睇下上唔上到5蚊

而家入會唔會太遲

其實合唔合都係gum多人食 大勢黎 當然呢下係有水份 但長遠一定係升
你話你隻妖唔收 莊家股定咩都好 都改唔再呢個事實

手術費都蝕死你
用牛牛買6000股

用牛牛買6000都算 仲唔set止蝕

可惜呀..

同路人呀

用牛牛買美股好貴手續費架？

利申岩岩開戶 買左未賣過

一股0.0049+0.005 每次交易最低消費0.99+1 即係來回起碼要2鎂 買越多越貴 佢6000股即係29鎂+30 即係59鎂一次 來回59x2=118鎂

每股收費，你買毫股仙股咪貴

1蚊買 賺緊個dup要補返gme既痛楚

放咗啲變咗零成本

其實巴打你地係邊到睇中佢或留意到佢咁醒一蚊就入我尋日睇到連登仔講時都已經2蚊

利申：2蚊入左等to the moon

潛力股你都走 送錢俾你都唔撚要

連登仔接貨，SH到$10祝大家發達
to the moon

我$5走先

上個月呢度已經講緊 但果陣入唔多

唔會再犯同樣嘅錯twice 3蚊走人 等啱價再入 唔貪

合法既大麻
同賣菜有咩分別？

加個"醫療用" 已經唔同價值啦

自己睇住炒啦ching

慘 sh就首期
不過正常上返7 8毫都走左

無錯

我都係，只係0.7買左1000美金

大家眼光點可以咁短
我就睇起碼100蚊

同GME過1000有乜分別

有分別
GME睇32000
依隻睇100實際好多

唔建議再咁大聲

盤後已經過$3

尋日2蚊都仲心思思冇買到 瞓咗

有錢齊齊搵
幫GME手足回血

依家都仲好平
上看100蚊

真係鳩都赤埋

冇得咁講
前排fcel 7.7入 8.2走左
而家

Diu 0.66sndl 0.5x 睇到心淡放哂買gme 屌點知妖股

呢間加拿大公司 當地又合法 有供有求
咪擺係到等佢升 我1蚊入無所謂

iktf

又引人接火棒

好正！ SH

屌隔離po又話呢隻妖股個莊又仆街
一升就增發又盛，好撚驚呀
$2.2入咗幾千股

今時今日
值唔值。。。
其實唔係咁睇

佢地想自己賺錢唔益你地先咁講

唉屌今晚一定沉船

Sh

反正我8毫子成本坐到佢100

To the moon 🚀🚀今次要齊上齊落

其實呢隻算唔算拜登概念股
靠佢真係信唔過

SH to the moon

我大美帝國要炒起一隻大麻股有幾難

Same here

由佢擺下囉

隻野先40億 13蚊先175億
d狗屎垃圾都話話千億既
你話3蚊係咪高追？

啱架啦，GME可以，我SNDL都可以，500蚊見

抵到爛
財富自由靠今鋪

500太不切實際
100蚊未來可期

哇屌

咁咪來回400美金手續費

真係小心狗莊增發 玩大麻去其他啦
增發起冇人性

都話左六月前唔會再增發

係3月29

屌一撚樣 我0.89入坐左幾個月 都想放哂買gme 但心諗你老味都得返0.5賣黎做乜鳩 跟住就擺到而家